朋友 這稱呼你也是否覺得遺憾過

唔訓？

。。。

已block

是是

我認得你
你係感情台痴線佬

正常人...

正常的痴線佬

恨我火花有限 為別人都燒錯

四點啦...